〈智能手錶〉小米hey3s 定係 Amazfit 米動青春版？

有冇巴打有用可以講下好唔好用
想知ios support成點
同用唔用到繁中／英文

巴打買左未 我都有興趣

Hey3s 兩隻介面都係簡體字，我用左hey3s 一星期，無投訴，除左未必用到30天之外

支那錶

定位準唔準?for 跑街

要有心理準備冇左隻手掌

小弟尼兩日想買智能手錶，
都係揀緊尼兩隻，
search到尼個舊post,
推返上黎求巴打們俾下comment

推吓先

雙11買左米動青春版

粒電真係好堅 29號收貨用到而家 一直連藍芽收通知
而家仲有88%電 唔知點做到
希望唔好80%就自動關機直跳1%

係咪好似膠玩具錶

明抄apple watch

hey3s係撚小米出